網上爬師父入

前兩個月鋪咗光纖，但係到而家都未提供到服務
想問會唔會同一情況可以拖好耐都冇服務，定係好快搞掂。
唐樓黎，以前用8m，而家用sim router頂住先，都係好慢

推